
                      Pues para pasar el rato, todo bien. Tengo que admitir que el terror musical juega un papel importante en la película al igual que el 'Babadook' pero, en general, está pasable.
        
            